輕鐵505算唔算係全港搭得最辛苦嘅交通工具

特別係繁忙時間

大西北 坐牛算啦

單卡肯定超載

真心牛都快過佢

繁忙時間一定單卡
少人搭嘅時間就2卡

我搭緊 兩卡。不過我唔係住大閪北

根本特登玩野
見你愈迫愈辛苦佢地愈開心咁

大西北唔係人住

轉車好撚煩

505轉西鐵？

係咪去三聖果架
有時要入屯門搭佢，仆街人又多，d人又企唔穩
成程車就撞黎撞去

有咩問題

所以多數都搭巴士
但屯門公路成日唔爭氣

係 迫到痴線
已經應付唔到個需求啦

有咩好笑！

收工時間可以單卡, 最離譜第二班9分鐘後
有一排多好多雙卡
無啦啦唔知點解CUT左好多
而家都少見左
請問雙卡同單卡除左多一個車廂外
個行車成本係咪差好多?
點解狗鐵會咁樣恰膠505沿線D居民
沿線冇豪宅私樓政府宿舍咩?

路線好應該重組下
呢啲需求量咁高嘅路線好應該永久雙卡
依家咁樣明顯玩鳩小市民

成條輕鐵都需求量高，天水圍繁時仲逼，冇計，唯有避免去搭佢

冇得揀啦ching

各位巴打都揸車？

仲要4.5一程

最on9就係你呢d
繁忙時間孖卡埋唔到站又盛
非繁忙時間8分鐘一架黎架孖卡好合理

你有冇繁忙時間搭過
單卡上都上唔到，點清客

問題係冇咁多車

所以好應該路線重組
E.g. 615好大程度上同西鐵重複

朝早班死廢老，屌你老母阻住哂，快撚D死

鄉下佬未試過繁忙時間搭地鐵响度嘈

利申廿幾年屯門撚

點重組

屌佢老母 阻撚住哂
朝早冇2蚊優惠已經少好多人

岩呀 問題係輕鐵迫得黎chok呢

615 614可以cut短行車範圍
以西鐵為重點 輕鐵為接駁

505最撚on9 既地方係
唯一一條線
獨市行某幾個站（三聖 建安 山景南 山景北）
但等車時間冠絕全線輕鐵
負責規劃果條撚樣係咪腦裝屎

有冇咩建議可以討論吓

614,614p 連住嚟連住走，一走又等10分鐘

論多人705,706都唔輸蝕，又係滿瀉

610 614 615 3條都係屯碼去元朗
其實610同615可以兜入山景幫輕下

個到站時間根本係一個笑話

614同614p

講聲唔好意思先 我無認真研究過
但留意到505個等候時間實在係難以接受
再者三聖都算係一個孤島
但人口其實唔少而且極依賴輕鐵做接駁

雖然三聖站有61m/k51/綠van出返市中心
但佢地班次都係唔夠密
仲有3架車既走線都幾遠
（實例：
上以上3架車以西鐵站/屯市做終點目標
一班比佢地3架車遲8分鐘出發既505係會追返佢地）
同埋早上繁忙 k51例牌爆車

種種因素都令啲人揀返505 做首選

惡性循環黎
輕鐵應該諗下將505加密班次變雙卡先岩

或者應該咁講 屯門人口太多
以前規劃落黎既交通plan已經係解決唔到依家成個屯門既需要（屯公/區內交通）

同意 雖然屯門區內係輕鐵專區 未必可以輕易比巴士/小巴區內行走
但政府或者港鐵應該考慮加密接駁巴士班次 紓緩依家個情況

港鐵最近建議過取消614 615 但係505 507同時減一架車

505同507都減
到底佢地有冇搭過下

搭緊505
呢個時間先出孖卡

天水圍假日用少咗車 咪施捨幾架比屯門囉

屌

輕鐵好應該執柒左佢，比多d 路出黎好返

505根本就無繁唔繁忙時間
所謂非繁忙時間，單卡都一定會塞爆晒
山景唯一一架出市中心
良田田景見有車又一樣會照上
返工返學時間要第二班先上到車
屌佢老母都痴撚線
好心就改晒雙卡啦

真心山景出市中心好慘
有505 610 615 615p經過
但係得505經

大陸D嘢就唔好係度講啦你條五毛

早就應該路線重組
但cut/改任何一條線都會遇到區議會極大阻力 先搞到咁耐以嚟冇次成到事
大家唔想改搭車習慣 但又日撚日叫輕鐡加車 真係痴閪線

利申屯門撚

改？點樣改呀？
你依家有咩選擇比呢班使用505沿線既人揀

重組完去屯門站仲少咗車 去元朗又唔方便 你真係住屯門

其實輕鐵路線唔一定要咁長
如果跨區 e.g. 屯門去天水圍 / 屯門去元朗
可以以西鐵為樞紐 輕鐵為駁腳
輕鐵行車時間短左 或者可以增加班次/拖卡

長途線少咗兩條 但係505 507反而減車
Btw 自從有一次係大馬路搭761P轉西鐵返屯門 係元朗站見到614出緊嚟 跟住搭507係市中心見返同一架614 之後除非送車尾 如過唔係都廢事轉嚟轉去

依家坐緊 屯西上迫撚到
去到山景即刻鬆曬

505都叫迫
你搭過610未

冇左614 615 610 變相西鐵又係會迫爆

係山景站冇乜人上615 615p 610

610會上唔到車？

求其一架兜入建安 經市中心剷返去屯碼都好啦

好多係鳴琴落
除非返學時間有一堆要去求敢揪返學
610逼應該都係大興果邊
但去到非繁忙時間都可以塞到滿晒既
只係見過505係咁

以而家個需求
好心唔加班次都將啲班次改雙卡啦

有時返到屯門站
行落去樓下轉巴士舒服過坐505
起碼都有位坐先
btw就快到屯門站 又要諗坐巴士定輕鐵

K58仲爽
有得坐又唔洗迫
係班次疏

非繁忙都爆 係得505先做到

迫埋聽日

507都爆啦，永無雙卡

好多廢老搭去蔡意橋妹下妹下

寧願搭巴士都唔搭輕鐵

天水圍多蝗

區內去區內好難唔搭

正閪鐵

完全唔明條on9仔做乜